{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089223?place[place_type]=GID&place[gid]=1089223&place[latitude]=33.4786537839&place[longitude]=126.3817158873&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월 폴인럽제주 독채펜션"
    },
    "text": "5月にオープンした新商品の宿、涯月求厳は、静かな村に位置する複層の一軒家の宿です。この宿はヨーロッパの美容室が与える暖かい感性とモダンな小物が調和したスタジオの感じを持っています。済州ならではの石垣ビューと遠くに見える涯月海が一望できる場所で、1チームのみ利用できます。空港やカフェ、観光地などアクセスしやすい場所にあり、アクセスが便利です宿は1階にキッチン、リビングルーム、多用途室、バスルーム、サンルームバーベキュー施設とプールがあり、2階に小部屋、広間、バスルーム、テラスがあります。宿泊施設には様々な施設と物品が完備されており、プールとバーベキュー場の利用時間と料金、入退室時間についての案内もあります。追加人数がいる場合、追加料金が発生し、予約に関する案内も提供されます。また、予約とキャンセルについての案内、そして宿泊施設の利用時に注意すべき事項も含まれています宿舎イヨンジュの事項は宿舎の規則と注意事項が含まれており、全ての施設物と小物の利用と管理に対する責任は宿泊客にあります。このような案内の事項を確認し、予約をするようにします。業績撮影を希望する場合、事前に協議しなければならず、予約状況によって予約不可・予約キャンセルができるので是非宿舎に予約確定可否を確認しなければなりません。予約をキャンセルしなければならない場合には予約当日までも100%払い戻しが可能であり、その他補償は不可能です。ご利用時間はチェックインが16:00からで、チェックアウトは11:00までです。 客室情報はポールインラブ済州2人(一軒家宿泊所)で、基準は2人で最大3人まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "涯月求厳はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "涯月求厳は静かな村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳の特徴は何ですか？",
            "answer": "涯月求厳はヨーロッパの美容室が与える暖かい感性とモダンな小物が調和したスタジオの感じを持っています。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳からどのような景色が見えますか？",
            "answer": "涯月求厳からは石垣ビューと遠くに見える涯月海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳の施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "涯月求厳は1階にキッチン、リビングルーム、多用途室、バスルーム、サンルームバーベキュー施設とプールがあり、2階に小部屋、広間、バスルーム、テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳の利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "涯月求厳のプールとバーベキュー場の利用時間と料金、入退室時間についての案内があります。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳の予約について教えてください。",
            "answer": "涯月求厳の予約には追加人数がいる場合、追加料金が発生し、予約に関する案内が提供されます。また、予約とキャンセルについての案内もあります。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳の規則や注意事項について教えてください。",
            "answer": "涯月求厳の規則と注意事項には全ての施設物と小物の利用と管理に対する責任は宿泊客にあることが含まれています。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳での業績撮影は可能ですか？",
            "answer": "涯月求厳での業績撮影を希望する場合、事前に協議しなければなりません。予約状況によって予約不可・予約キャンセルができるため、予約確定可否を宿舎に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "涯月求厳のチェックインは16:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "涯月求厳の客室情報を教えてください。",
            "answer": "涯月求厳の客室情報はポールインラブ済州2人(一軒家宿泊所)で、基準は2人で最大3人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 528
    }
}